歐聯亞軍敗北

曼=拜仁>psg

不嬲都話暴聯唔驚死亡之組

暴只怕面對密集 對強隊有得收縮打反擊就踢得好舒服

所謂年輕足球咪即係搵後生踢防反

嬴一場就咁招積

暴聯

咩係足球

你同個車迷講

唔怪得你開曬post又話all in又乜又柒

真相！曼聯陷死亡之組堅有「人為因素」

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

抽籤個陣我都係睇好暴聯
始終如一

On9 我地曼連歐聯冠軍 食撚硬架喎

好籤先得
抽到馬體、西維爾就冇得贏

而家我曼抽邊隊都應該贏

格食格

強如拜仁都唔係場場贏啦

贏波唔招積 唔通屌你個賤種爛臭閪老母果陣先黎招積呀？
我就等到贏埋個歐聯冠軍再返黎問下你可唔可以招積